c朗條259說好的不慶祝？

又tapin先識入波

一個人幾好波都冇用 忘本就已經睇得出佢係咩人

離左隊十九幾年喇WO.. 都唔慶祝得?

佢生涯都入幾十球呢d波啦

我朗係奧脫福之王

鐘意幾時慶祝就慶祝
吹咩

話你唔係朗迷真係冇人信

隊波唔係費蛇帶，又係佢主場，洗鬼俾面你摩連奴咩！

講真c朗果球難度仲高過pussy呢球 ，c朗呢球近乎背向個波射 ，仲要係first time shot
真係少d經驗都會判斷錯

有乜問題 玻璃心？
利申 獌

曼聮有幾多年無見過呢d波

你知唔知呢球遠好多同埋呢場波個壓力

未入呢球已經贏緊兩粒壓乜鬼力

sor記錯 呢球入咗先係2-0

又唔係係奧脫福就算啦，歐聯開齋又靚波

世界波

請post世盃美斯球不著地控兩下入波

張圖第一風扇關係咪朗迷咩事

要控>唔駛控？

球不著地連控制兩下再用非慣用腳射

呢場贏左攞冠軍

都係覺得c朗呢球難d ，斜身迎波走射同直情背住個波黎走射都已經差好遠

美斯果球真係難喇 ，控果兩腳完全係控落自己想要果個位 ，真係足球上帝 ，邊度搵d球感既人

第一下控好d咪唔駛控第二下囉

難度係包含埋佢作出修正果下
不過完全唔覺佢第一下係控唔好，佢係想控落隻右腳度射

冇曼聯會有C朗？